# 14 параллельное программирование

## Задача читателей и писателей
- Есть область памяти, допускающая чтение и запись. Несколько потоков имеют к ней доступ, при этом одновременно могут читать сколько угодно потоков, но писать — только один. Как обеспечить такой режим доступа?


### [диаграмма последовательности](https://drive.google.com/file/d/1uifeAjWfTqFANykJYGLfjyz6H3SCb8BY/view?usp=sharing)